我老母係耳機殺手

佢用親嘅headphone都好快壞
用幾多個壞幾多個
壞左又唔肯去買 成日攞我個個黎用
我已經唔知買左幾多個比佢
一壞又攞我個個黎用 仲要唔事先講聲 搞到我用屋摷
我就黎忍唔住要爆炸

哦

嗯

喔

係淘寶買十幾蚊嗰啲 買夠20盒比佢